# Команда roscd

Даёт возможность переместиться сразу в директорию указанногоп пакета ROS.

Также можно передвигаться и в поддиректории пакетов РОС.

- **roscd log** - перемещает в директорию, где РОС хранит лог файлы.

#Навигация_В_ROS #Робототехника/ROS 